有冇人可以幫我帶路

我本身係住雪山既瑜伽高手（驚自爆唔講邊個雪山
前日老豆話樓下國家開左個招親大會 瑜伽做得好就可以娶公主 於是我就變左個波碌左兩日落山 依家人生路不熟 有冇人可以幫下我
between頭先唔小心碌左入個缸 有個惡女人係咁迫我娶佢 依家係廁所上緊連登求救

有無五條煙係身呀？

去瑜伽大王既瑜伽城搵印度西施

咩係煙 我住果度冇呢d嘢 5對手指就有

巴打可唔可以詳細d 我搵唔到路牌

變壞

10秒鐘之後 番攤檔開2

最尾個BB醒番你就番到去噶啦